我地胡師傳為中國香港人健心健身

胡師傅都要打入中國市場

中國人胡cfu

有睇力威video都知佢係講緊東亞人體格

中國建心之父

簡稱國父

兩星期減60磅
過多一個月會唔會從此喺世上消失

睇真啲啦

ching文盲

sor 蓋ching